你死左,上帝比你復活3分鐘你會做乜野?

FF命題:

你死左,上帝比你復活3分鐘你會做乜野?

(可自己決定復活地點)

死左幾耐先？

點死

3分鐘夠搞女神幾多次

3分鐘後又要死多次，不了

我死右咁點

唔信有上帝,完

打個電話俾老母 講句對唔住 要你白頭人送黑頭人
再打俾女朋友 講聲我愛你 我會一直祝福你守護你

同老豆啊哥呢啲男人就唔洗講野 大概係咁啦

點解我Feel到自己就死咁款

那那林send埋個email

老細一定讚

你死左毛澤東復活你啦好未

可唔可以唔死啊

應該可以180次？

hold住隻雞

咁樣一分鐘未完又要死番

為民除害

咁叫李嘉誠復活你得唔得？

佢唔信唔代表復活唔到佢

影一張完美嘅車頭相

做掌上壓

上力威聞最後一次袋底

call g

同老細講聽日番唔到工

我會搵屋企人

交低手頭上既project 比其他人

睇下ex而家點囉

表白

做上帝，再比多自己3分鐘
無限loop

自膠

3分鐘去律師樓寫遺囑/留遺言

三分鐘

我會企係世界最高嘅山頂
用力呼吸
感受最後一次生存嘅感覺
再合埋雙眼跳落山崖
用全身享受風吹過嘅感覺

繼續開OT

食一樣我果刻最想食嘅野
大大啖食我平時唔可以食既野
咁我就心滿意足

同屋企人道別
叫細佬好好照顧老豆老母

食支煙冷靜下先

跑足三分鐘 最快速度 一路跑一路大叫 盡力呼吸每一口氧氣 然後抽番幾秒錫下個地錫下對鞋 多謝佢地陪左我咁耐 陪我跑過幾千里路 跑過失意迷惘 跑過悲歡離合

同屋企人,男朋友,好朋友講再見

收皮啦，三分鐘你連樓下都落唔到啦，等𨋢啦你

我希望可以係上帝睇呢個世界嘅角度
靜靜地睇埋呢三分鐘

識嘆

唱番首1874

？

地點選宇宙得唔得先
得既話我想去一開始嗰個奇點睇下

淥個杯面？
啱啱淥完又要死 食都食唔切

其實都係想知 佢點睇呢個世界嘅呢

死多次

睇到標題，諗諗下就想喊

(可自己決定復活地點)

揀係天空之鏡復活
然後用三分鐘享受下風景

去最靚風景既地方（未諗到），靜靜咁訓係到享受最後果三分鐘

文盲就唔好上高登啦

屋企 同屋企人過埋最後三分鐘

搵屋企人同攬下啲貓

佢無上高登wo

乖 唔好喊 叔叔呵番

上連登開post
死左，你問我答

煮返個營多食先死

到時候緊係信耶穌得永生

Diu 睇到都覺得sad

我唔想死呀 我咁靚仔

睇到想喊

我會光速咁跑步，令時間靜止，等於復活

棺材,係香港死左梗係怕冇地方擺

一係同屋企人過
一係係上帝視角望住呢個生活咗咁耐嘅城市

第一下飛去老母身邊 同佢講呢咁多年多謝你 辛苦你
第二下飛去老豆身邊 同佢講雖然大家平時講野唔多 但都知道你好錫我

要快過光 光速未夠嫁

Sorry 講呢句野慣左用高登

連登

可以自己選擇地點復活喎巴打

Del曬啲瀏覽記錄

我都係會咁做

刪埋電腦download 左既片

攬實我阿媽三分鐘，咁就夠

原地再自殺一次

即刻死多次 話上帝冇口齒 比我再復活 一直loop到佢比等二條命我為止

同佢表白
同屋企人道別。呃佢地話要去一個好遠嘅地方，有咩事寫信俾我
再叫朋友以後幫我覆佢地。

對住女神打次飛機

人都死左世上萬物與我無關
我會選擇訓係世上最舒服既地方 可能係屋企張床
慢慢感受下時間流逝 自己生命倒數

唔係潑冷水， 但珠穆朗馬峰（唔知係咪咁打）
零下十幾度，凍到仆街喎
一respwan 就喺負十幾度嘅地方，一路打冷震，一路張開雙手感受風嘅感覺 幻想唔到

那那林扯多枝煙先

翻公司請假

城市人上去用力呼吸

打比dealer,吸埋最後一次毒

Btw 我都答下，我會spawn去阿媽到，同佢講我盡唔到阿仔嘅責任，講兩分鐘左右，再攬一攬阿媽，跟住講個笑話氹下佢，因為阿媽係個好傷春悲秋嘅人

最後一次
不安

清理港共政府

上帝比啫，可以唔復活㗎嘛

訓覺
難得死左

一定係去力威健身
掙扎多三分鐘
同師傅講再見

突然好感動，諗起好多野

去奇點睇風景

唔用力你乜柒都吸唔到

去醫院回血得唔得
我認我貪生怕死

女更衣室
認真可能會試下其他死法

做乜撚野呀柒頭 驗下對死人眼同個豬閪腦啦

立刻自殺
令上帝所講嘅復活3分鐘失敗

打J

Same 玻利維亞

忍痛同老細講要辭職

低頭望住隻錶 倒數埋呢最後既3分鐘

攬住羊仔

講真 會去殺晒中共領導人

係白宮上面三萬米高空跌落黎 希望有人研究點解有人係果到

可自己決定復活地點呢點好值得深思

例如去一d普通人去唔到嘅地方再留下足印
fb直播太空倉、AREA51
去另一個星球等等

即刻去佢個教會總部燒撚左佢間教堂啦
咩神黎 垃圾到復活得3分鐘

去搵ex攬住佢

又要死多次

立即拎炸彈炸9中共一獲熟 天下太平上天堂

去偷NMD著

同人講真係有上帝復活左我3分鐘

同父母道歉 無好好盡孝 要佢地傷心 同阿哥講生生性性 同嬲男朋友講 我永遠係上面守護你

叫佢放我去第二個有生命既星球

用依三分鐘去比你老母

啱啱夠我吹多次 Bach patita for solo flute 2nd mvt

地點是但一個大教堂都ok

可唔可以唔復活

上嚟開post問上帝比你復活3分鐘你會點做

我會同上帝講

依3分鐘你攞去洗啦～臭雞

想點死

番工

比你發現左

打丁

Do Legs

做直播 話比人聽死左之後係點

去老細屋企門口柯屎

宇宙外圍

去搵自己最心愛既果一個人 攬實佢 同佢道別
屌 已經眼濕濕

返多3分鐘工

唔去搵屋企人啦
要佢地喊多次就費事了
計我話應該要去搵偶像
3分鐘之後突然瓜柴嚇死佢
今次佢仲唔記住我成世

細細個就好想睇北極光...
我應該成世人就係窮忙打工樓都買唔起
最後三分鐘就靜靜地了左生前都完成唔到既遺願～ 死係個無人既地方

上黎連登呢個post lau Ming

參加自己既喪禮

簽紙器官捐贈
打比老豆老母同佢地講對唔住一路都冇好好對佢地
打比家姐同最好既朋友講呢一世有你地陪住我我好開心

傻啦 你朋友唔會聽你電話

點返首串燒歌先啦

屙屎

去父母既所在地附近 偷偷地望多佢地一眼
然後望多屋企同附近最後一次

返屋企刪曬所有browser history

跳樓多一次

去攬下媽咪，同佢講聲我愛你！

上連登問人會做乜野

殺上帝

希望可以返去一家人食晚飯嗰個時間
因為 真係好耐無一家人食飯

同生命中三個對唔住既人 講最後一次對唔住然後再跳落去

不了，早啲上去陪老母

沖返公司派散水餅

說聲我愛你

如果係我 而三分鐘應該浪費左
老母都唔聽電話

上黎開post

死過翻生，只得三分鐘，你問我答

開live直播三分鐘後自己點死

要多3個願望

返工handover晒啲嘢先

放曬d股票佢

去公司拿拿聲做埋啲手尾先

去689身邊，攬住一齊死

On9仔

打埋個飛機先

希望趕得切

開FB打卡證明自己上過天堂
之後開個宗教話自己先係神

自殺

半次都冇

同老闆交代埋D手尾，寫曬memo提佢有咩未做

買張靚啲嘅紙印張辭職信比老細同睇TVB

同女朋友講一世愛你叫佢唔好等我
同屋人道別

用三分鐘諗要搵邊個，做啲咩，然係死

為免第日你會唔夠時間諗,所以出post比你依家諗定

無人想拉多幾個無辜嘅人一齊瓜咩

咁自閉巴打就要將回覆改為：
用三分鐘搵返呢個post就知道要搵邊個和做啲咩。

有得諗。

人地如果有得復活又殺過

座程車都無撚咗三分鐘

返屋企,機不離手,拍足三分鐘既片,比屋企人同朋友最後既留念,9up 到最後一刻

如果A死，復活，殺B，
不過唔夠揪，被B殺死，咁A會去咗邊呢？
B殺死A，再搵C，D，E去殺。
咁就好多人死喇。

開live直播死亡的一刻

谷實 俾啲掙扎